我叫阿man啊，係咪好似張家輝啊

好撚煩

係，好煩

睇咩片都有，AIA果然多水